有冇人可以比我問下DSE數學

好多時候都唔識做數 睇完答案都唔識 睇下有冇巴打可以留個TG教我做數

Arthur_1105
利申: 得5* 希望都幫到你

你留低你果個我pm你

你留tg 啦